點解wakanda果場戲 黑豹唔搵獅子助陣？

非洲喎
萬獸之王獅子喎
出一百幾十隻助陣
點都好打過班外星狗仔啦

黑豹成個國家咁撚有米
唔係連獅子都請唔起呀嘛

佢地有犀牛 仲勁

因為獅子勁過豹唔想so佢

但冇請出黎

( Show Blocked User - 大衛·貝克漢 )完全封鎖